有無巴打喺老銅可以接小妹返屋企

一個人 醉咗 求好心正直巴打🥺

No sex ok?小妹仲係處

ok

location

一蘭等🥶

ok 揸緊車嚟 5分鐘後到

有個鬼仔抱走咗小妹，sorry巴打 下次啦🥳

ok bye

小你老尾
男人老狗用小妹
等鬼佬插你菊花啦